旺角聯合廣場乜事？ 好多警察著晒避彈衣

lm

係咪又係南亞人

有野豬

我都見
好緊張咁
嚇死

封左閘，我架巴士係對面

仲要趕啲路人走

有人打劫，劫匪有槍

無事無事,全部散開
阿蛇雙十一團購,唔洗你教

咁勁 嗰度離郊區咁遠

巴打小心d，唔好行咁埋

留名

ok

D 人重係門口等巴士，明明有著避彈衣警察拎長槍跑過

係咪近氣槍街果頭黎

無差佬趕？

好危險
死黑警好啦，唔好傷到普通人

聯合都有野劫？

阿蛇做愛唔洗你教

甲由廣場

唔知發生咩事話有可疑人入咗嗰棟大廈 在三樓食完飯出嚟都要搜身

樓主做左戰地記者

加油
努力

好濛

搭巴士見到
走左

屌那星iveco真係好撚柒

我係現場

你又想死多次

聯合廣場西洋菜南街已落閘

啱啱喺電梯口出嚟即刻俾毅進仔搜身

小心

同佢講「我Degree架」

正想講

好想去睇下

我會keep住update同up相
利申: 係現場

好好笑阿屌你老尾

Lm

戰地記者

不斷有救護車入嘅

希望係戒備啦

可以拍返套槍戰

Report 還report 請注意安全
謝巴打

樓主小心中流彈

住附近聽到有幾下呯呯聲

隔離雞場扑野咋

出面班差佬好似好驚

有d人可以鳩up到頭盔都唔帶

我都聽到

利申係uk

少操練

update: 反恐特勤隊到咗

香港警察不嬲剩係欺善怕惡

最緊要市民無事
黑驚死幾多十隻都唔理

流料唔好亂講唔該 認真時認真

香港警察終於肯捉下賊

邊個流野就報驚

快啲睇新聞啊

睇下有無突發新聞先

開心浩園餐

內地專才搵食？

今(11日)晚上10時39分，旺角彌敦道聯合廣場樓上，有人向保安員報稱被人行劫。警方接報後嚴陣以待，多名警員到場，身穿頭盔及防彈衣，以及手持長盾，封鎖大廈出入口及後巷位置戒備。警方正調查事件。

聯合廣場發生行劫案 警荷槍實彈封出入口戒備

偷圖？

無人出事都會有

速離否則開槍

屌...

打示威者咪惡囉

屌佢老母

搞撚錯 記者真係易做

可能預備有大量黑警受傷

上連登刮料

坐係office都update到

啲圖你買咗版權？

班偽進仔以為比兩皮野比佢行行企企 有事上來安家費黎

仆街, 偷圖
支那品格

條友好型

HK01

當自己影咁

PHOTO?

落credit 囉 戇鳩

HK01記者我屌你老母

記住加密😡

咁仆街

facebook突發事故報料都有呢d圖

係酒吧街飲緊酒表示怕怕

加密la diu

留名跟進

HK01我知你睇撚緊架
祝你老母冇仔送終

hk01 記者拎人地D圖都唔落source
大學畢業未

一team人最緊要齊齊整整

聯合同差館一條馬路之隔

條友咁彊

SORRY SIR

我加密咗，下面好多現場嘅圖。

傻仔 影相俾蘋果有500收呀

東網話係樓上單位

係wo,旺角警署

方丈都有source

咁你快撚啲落啦dnlm

全撚部偷

東網有落credit wo

躁狂症就去睇醫生啦

共媒01記者上水?

荷槍實彈的警員把守其中一個路口。(網民CK Wong圖片)

走啦偷圖閪屌你老母

間間都鳩up住先嫁啦
睇死之後再edit番

LM

希望雙11從此改成阿蛇悼念日

做記者做到偷人圖仲大聲夾惡

仆街，黑警咁撚蠢，使乜撚賀槍實彈
播支那国歌咪得囉

共匪01

駁唔能到

希望為雙11再增添一點意義

白痴 落個名要賣屎忽咩

好撚驚呀

Show Blocked User - VayneKiller

收當5毛狗

55

偷圖有報應呀

你老母好撚忙呀

巴打冇加密

香港01仆街記者成功騎劫個post

支那傳媒冚家鏟死

開閃影？

記者相呀？

佢沙田ive仔黎

啱啱睇咗蘋果 應該係蘋果日報記者
（溫瑞麟攝）

講撚到警察捉賊好似做善事咁

仲未捉到人

全部地鐵站都有軍裝守門口 係咪有大賊黎左香港

每個月幾萬蚊呀，唔使做呀

著得避彈衣果d都係肥黑警

未夠一個鐘

今晚約10時39分，警方接報，指太子聯合商場有租戶稱遭打劫，當中1人持懷疑手槍物體，通知商場保安代為報警。
現場消息稱，有到場增援警員穿上避彈衣，在商場各出口外戒備，並圍封聯合商場對開一帶，同時安排疏散商場內商戶及市民，稍後會在商場內進行搜查。離開商場的人士，均被警員要求搜查袋中物品。

商場租戶

會打劫啲咩

住附近

走阿！

暫時未有黑警死

點知其實係玩具槍黎

當電話騙案都幾百粒咁走既年代
持槍打劫真係好復古

btw 樓主小心

好驚

隔條街就警犬營,咁夠薑

我都覺得係

可能又係休班警呢

傻人發現案

同步

屌係咪架

地鐵出口落左閘

重型軍火?

唔知關唔關事 觀塘到油塘 個個地鐵站出口都6-7個軍裝查身分證

傻人發現？好彩冇出黎睇

屌你
同grandmaster真係好似

same

旺角去觀塘中間呢

點

我屌你老母 我就係正果座大廈入面

漏左

快d走啦

hk01紅底

唔知 我係apm走比人查左次 油塘出閘又比人查

係咪有市民講粗口咋

真心好奇一問
你點知個個出口都有

有線仲未報喎

咁大陣象可能唔止持槍行劫咁簡單

有fd藍田落車話我知

侮辱支那国歌咋

肯定係cctv見到個賊係頭號通緝犯

今(11日)晚上10時39分，旺角彌敦道聯合廣場樓上的東海大廈，有人向保安員報稱被人行劫。警方接報後嚴陣以待，多名警員到場，身穿頭盔及防彈衣，有警員擎槍戒備，現場氣氛緊張。警方封鎖聯合廣場所有出入口及後巷，包括一間酒樓出入口，並疏散所有酒樓員工，現場人士需接受警方調查，證實無可疑後方可離開。現場部分巴士站可繼續運作，但部分巴士站受影響。大批市民在場圍觀及拍照。

據了解，東海大廈的一個住宅，有人報稱遭入屋持槍打劫，警方於是全副裝備到現場調查。其後警方證實是有大學生在大廈拍戲，令街坊有所誤會，旺角市民虛驚一場。

連登仔 又炒車

唔係話咩大學生拍嘢咩，點解仲有得討論既

仆街

拍戲

雙十一活動!玩死黑警

又炒車

笑撚死

........

D記者都炒曬
笑撚死

無知嘅街坊
令旺角市民蒙羞

咁邊個報稱俾人入屋打劫

又避彈衣又反恐又封地鐵站

搞咁大龍鳳原來拍戲

個女人好閪
Respect the police

=_=

連環相撞

保安見到以為係真？

又封哂地鐵口又盛

一定係廢老保安

唔係話有人同保安講咩

呠呠呠，屌，前面做乜撚唔開車啊？

樓主高招
撚到班記者

關樓主咩事?
佢又唔係拍戲個個

炒咩車姐，係炒都係黑警炒啦

班友仆街了

是但啦，佢地冇嘢做都係去叫雞去飲飲食食

成件事係
街坊>保安>黑警>連登仔>記者
乜撚野連登仔又炒車呀

大學生？🤔
大家估下邊間U😂

大學生誤打誤撞撚到毅進阿蛇

最近果間

樓主搭車路過影相又話炒車
連登依家D小學雞智力有冇70

多數SHITTY, 樹中,教中

你地識咩,好明顯今次係黑警曬馬 ,要比全香港知,佢地好撚蠢

要拍戲有幾多間
唔係shitty就係BU

OU

大學生拍片>街坊受驚打比保安>保安打比黑警>黑警到場>連登仔發現黑警到場>記者發現連登仔出post

btw，套戲幾時上？
好想睇

咁都叫抄車？係抄都係班傻閪記者抄啦

發覺呢到有啲小學雞係唔係都話係炒車

講到係連登仔引班黑警同記者出黎咁
心諗做咩鳩

拍片

其實佢地如果book撚左場既話
真係咬唔入wow

買定離手

浸會 1.40
中大 1.50
shitty 1.60
樹大 1.70
i大 1.80
港大 2.2
理工 3.0
ou 3.5
教大 5.0

片呢

屌

鯨大都有可能拍片

樹大浸大

屌你老母HK01

話炒車個班
係咪傻？
咁大班警犬係度
正常人都覺得有大單野啦下話

最後可能只係HD/Asso仔拍片

其實真係好撚好笑，乜撚都唔知就叫曬成班黑警又避彈衣又槍去現場
擺明有人怕事唔夠膽去單位調查啦

Shit T & BU

shitty都點六 會唔會一陣落飛

REC

Shitty 跟

我地嗌一次好冇呀

有冇得買埋咩學系

無錢收幫你提供埋圖？
咁你啲攝記人工我袋呀？

警方經調查後發現，有住戶覺得鄰居被人打劫，於是通知保安員，保安立即報警指有人持槍行劫。大批EU趕往現場上樓調查，終於鎖定7樓一單位並尋持到涉事人士，原來發現是虛驚一場。涉事男子報稱大學生，事發時正在單位內拍戲，警方又撿獲懷疑玩具槍，正調查其真偽。

笑，班炒車人仲要拎credit

可能記者吹唧！

01狗你好

祝你同事中流彈

SUNNY

自編自導，搏見報上位

55 炒哂車啦，好唔好feel呢？

咁你地又報？

無科大

大學生今次唔駛錢拍到大埸面喎
平時book黑警同警車你估平架

有住戶覺得鄰居被人打劫，於是通知保安員，保安立即報警指有人持槍行劫。

你覺唔覺自己好無賴？

你同事咪又跟住炒

佢講到自己無信到咁

小學雞究竟知唔知炒車係點解

黑警想去食霸王餐

大學生今次拍依套戲大卡士啦.....
零製作請埋差佬客串

買兇拍人

咁公道講個鄰居又冇做錯既
不過撚到班警犬夜媽媽起晒甲周街走

封埋地鐵站 巴士站

想知點解黑警乜都無調查過，就調派咁多警車，救傷車過黎？
點解可以做到呢d決定
真心求教

因為低估嚴重性到頭來可能仲更加大獲

免費臨記

好似仲有反恐特勤隊

擾民就叻

但係佢地只係憑一個電話就做出呢d決定？
擺明佢地無上到現場視察？

反恐特勤隊係咪樓上9up?

班友落口供會點

唔個敢上去

如果佢地係拍打劫戲
可以拍左由賊人角度高炒差佬呢個shot先，之後再補拍

好似朱經緯咁：Sorry囉

無準備上到去 咪死得
有冇腦諗野架

香港警察

你上去睇下囉

警力過盛

鍵盤就無敵 求其上去 平時仲洗撚演習咩

警方經調查後發現，有住戶覺得鄰居被人打劫，於是通知保安員，保安立即報警指有人持槍行劫。大批EU趕往現場上樓調查，終於鎖定7樓一單位並尋持到涉事人士，原來發現是虛驚一場。涉事男子報稱大學生，事發時正在單位內拍戲，警方又撿獲懷疑玩具槍，正調查其真偽
只係憑一個覺得

點調查 慢慢搵個人上去望下先？
定叫報警條友去望？
大佬持械行劫喎，荷槍實彈正常啦
單野係真既話無做準備咪仆街囉
仲好意思用sherlock holmes做名

生化壽司

如果咁做野，要玩謝班黑警，靠一個電話就得啦
唔係話要入個單位睇，基本上上一上果層睇都必需啦
而家擺明係只憑一個電話就做呢個判斷
做警察做到咁撚錫身

大佬，一個電話話係持戒行劫就係持戒行劫

有人報假案

衝出黎柒咩
一個電話如果無撚用咁無人報警啦
要5個人打先出車？
隔離就旺角警署啦，大把緊急特勤都係個到
仲唔出車等你打多個留言先出？

據了解，東海大廈的七樓一個公司單位，有人報稱遭入屋持槍打劫，警方於是全副裝備到現場調查。其後警方持槍登門調查，在屋內發現九名大學生，證實有大學生在大廈拍戲，令街坊有所誤會，旺角市民虛驚一場

連登神探又查案

連登大探用個鍵盤乜7大賊都收撚皮啦
洗撚你警察咩

行撚開啦你

咁應該點？
一個電話話有人強姦，唔去
一個電話入屋老爆，唔去
一個電話有人跳樓，唔去
你去做警察啦

好撚on9
睇戲睇新聞
都唔見香港有人揸槍入屋行劫啦
揸槍多數打劫銀行丶金鋪㗎嘛

好on9
報警冇用不如cut 9咗999報案中心啦

唔係請咁多人做乜呀，有咩大小事都派勁撚多人過去以防再發生任何失控事件

小學雞連高登都無上就收皮啦
議事論事又五毛

你呢啲柒頭馬後炮就最叻 如果單野係真既話 上去望果個出事 或者 慢咗出動比犯搞大件事 上完報你條友實又衝出黎柒

想同各位講一句公道說話

差人做野 唔洗你教

問題係如果每次都只憑一個電話就決定要派幾多人幾多救護車
咁下一次如果係真打劫，又係憑一個電話去做決定？咁做乜撚野所謂風險評估？

唔通唔信佢然後唔撚做嘢咩

學生無事先通知大廈？

咪撚理佢啦，果條友先係五毛黎

連登根本充斥著一堆垃圾
腦都無學人留言
一講common sense 就五毛

聯合廣場晚上報稱的懷疑劫案證實屬於虛驚。據了解，警方到場後發現有大學生在一個單位內，利用玩具槍進行拍攝工作。

事發晚上約10時半，有人報警指，聯合廣場七樓一個單位內，懷疑發生持械劫案，警員荷槍實彈，身穿避彈衣，封鎖大廈出入口調查，其後證實屬虛驚。

據了解，警方正調查學生使用的玩具槍有沒有經過改裝。

改裝

邊間大學

有用腦架咩班黑警

果班友擺明要玩分化啦

以後都可以咁撚樣玩

唔係一個定十個電話問題
係件事既嚴重程度
如果件事係大殺傷力
佢聽一個電話未肯定到都一定要預備或者去
多一至兩個電話只係肯定件事既真確性

Agger

其實呢D好易令人誤會既事件係咪可以事前同警察講定？
我見外國拍犯罪既戲/片都有同警察備案

你咪試下囉 無撚腦
坐你十碌八碌唔好喊

可以呀
不過警犬都可以告你浪費警力

個實Q 報警話持械行劫
想知佢點樣講

買定離手

浸大 1.40
Shitty 1.50
中大 1.60
樹大 1.70
珠海 1.70
恒大 1.70
i大 1.80
港大 2.2
理工 3.0
ust 3.4
ou 3.5
教大 5.0
東華三院 5.5

asso/HIGH DIP 計埋

香港有機制申報嘅

拍戲咪會囉
而家大學生交條片交功課應該唔會去備

...

能仁有科數碼及社交媒體營銷

理工有 3.0

ALL IN 理工

買定離手

浸大 1.40
Shitty 1.50
中大 1.60
樹大 1.70
珠海 1.70
恒大 1.70
i大 1.80
能大 1.8
港大 2.2
理工 3.0
ust 3.4
ou 3.5
教大 5.0
東華三院 5.5

asso/HIGH DIP 計埋

仲有APA

不過，警方展開搜查後，在其中一單位發現10多名青年，他們聲稱借友人單位拍攝電影參加比賽，其中有人持有仿制槍。

警方經初步調查，以涉嫌管有仿制槍械拘捕2名青年，他們報稱大學生。行動中，警方檢走曲尺等懷疑仿制槍作進一步檢驗，警方正調查涉案青年的動機和背景。

報稱大學生

今次我買含大同i大

東方段影片好似見到大學生
有男有女

咁多個year湊唔湊到一組人拍片？

我仲以為班毒撚上街遊行

23秒
ARHO SUNNY 同佢條女

喂！系唔系「鳩鳩鳩」呀？

好撚慘，我真心想知班友係咪咁好演技，同把槍係咪真係咁真，仲有拍片條友係咪隱形

CapTV Creamy

真係佢黎

拍攝電影參加比賽
撚班狗出嚟影素材

據稱，9名大生連同劇組人員共20人，參加一項電影比夲賽，在聯合廣場一單位拍攝網劇，其中兩名演員，持手槍走廊拍戲引起誤會。警方在單位撿走6支仿真槍，以及拘捕兩名22歲及31歲演員。

依個post好撚多傻閪對住部電腦就惡
出到街對撚住又唔敢講 好撚低質

屌
呢條埋大垃圾真係影衰曬

yes yes yo 做咩好

冇嘢做 不如玩下手槍好冇

大家唔該入嚟我個新post度, 一齊幫我推post, 屌柒垃圾香港01記者

太多弱智仔

上面真係為反而反
緊急事情一個電話唔理真假都要做左先
如果件事係真槍, 你慢一兩分鐘可能都死多幾個人
咁點有時間俾你查左先出動?
你可能覺得好笑但個d 學校俾人虛報話有炸彈同條街有個匋寶假炸彈一樣要趕走d 人先

據了解，東海大廈的七樓一個公司單位，有人報稱遭入屋持槍打劫，警方於是全副裝備到現場調查。其後警方持槍登門調查，在屋內發現9名大學生，證實有大學生在大廈拍戲，令街坊有所誤會，旺角市民虛驚一場。據了解，上址原來是其中一名大學生母親的皮革公司所在，學生們拍片則是為了參加「賽馬會ifva Everywhere──48小時短片製作挑戰賽」。

「賽馬會ifva Everywhere – 48小時短片製作挑戰賽」入選隊伍公佈
10月 27日, 2017年
48小時短片製作挑戰賽入選隊伍經已選出，12隊入選隊伍將於11月10日至12日，限時48小時內製作一段創新短片，首映及頒獎禮將於12月上旬舉行。
立即查看入選隊伍名單﹗

連登冇野多就係小學雞多 收到電話有人揸槍仲話要睇下堅定流再決定派唔派人 果陣海港城有假炸彈咪又出動晒全世界既人，唔通揾條友行埋去，睇下堅定流再疏散人再call backup 咩

連登仔盲反到一個點
9流流又罵 嚴陣以待又罵
我地寧願俾人撚完大家平安無事false alarm
好撚過真係有重犯持械行劫
不過當得差就預左俾人屌

利申 警察 預左有人咬我

笑撚死 留名等佢星期二條片

一來一回無左幾粒鐘
molamola

慘 廢老多管閒事真係仆街死啦

拍片拍到要留案底
家陣比差佬告幾條罪, 分分鐘坐幾年

好想arho sunny 出片講下發生咩事

屌,點解之前有條女拍到好似真係被野追跟住失蹤果D人又無拉,呢D就拉左

有冇地理常識呀，edu係大埔喎

垃撚垃大學生

係真 有人恐左 你條友仔又會話警察點解唔做足準備

嗰班一係假膠 一係就腦都未撚開發既on9仔

真係好撚on9

笑死拍ifva everywhere拍到咁

垃圾大學生

creamy(22)
Sunny(31)

加多條阻差辦公

班on9仔報警比人拉

真係好難怪 有人話連登多左小學雞
人地報警話見到有人渣槍
差佬出多啲人又有幾奇呀
仲話查下先 點查呀 大佬
先唔講警署係隔離 跑都跑到過去
就算老撚咁遠 有人報警見到有槍喎
真係派一兩個人上去? 噪音投訢呀?

你依家事後就巴鳩閉
雖然反黑警 但都唔覺得佢地有咩做錯有咩柒

今次真係撐黑警都唔撐垃圾大學雞

兩邊都唔啱 打和啦
SUPER!

要上門check，咁都有笑點
係咪睇得TVB多，以為黑警係唔係都派D散仔上面調查下先？

如果任何一個電話聽完都要查下，咁唔洗報警啦

你call 999話好撚大火燒全層，消防派3條友嚟check下先咩

btw應該係個保安報警時講到好嚴重又好緊張，警察即刻嚴陣以待，所以成件事都好正常，呢鋪真係冇位可以反到黑警喎

咦！呢個係「創新短片」比賽喎，呢隊參加者拍戲中戲，唔通鄰居、保安、差佬都係被安排既角色？ 被拉入差館都係其中情節？

大製作喎
請到一班免費臨記
啲道具又夠逼真

一定有份啦

出動到咁多人力物力以方丈性格，應該唔會就咁算，班大學生rip

黑警點都要拉人囉威

抵死啦

以後拍片前同隔離鄰舍溝通好先

拍戲果班應該係恆管仔而唔係大學生

有真警察持真槍客串

限時48小時內製作一段創新短片
贏晒啦

應該要拉埋報假案個條友
如果唔係搜到有仿真槍可以拉哂班人上差館 就真係浪費警力

條友31

大陸民工樣

有仿真槍都冇咩架
又冇過2焦耳 又唔係走私

係呀，成班垃圾連登仔盲反盲上腦
試下係佢地自己出事報警，跟住咪又係屌黑警效率抵呀又乜又盛咁，on99

其實警方今次唔夠專業喎，冇接近事發地點調查過就出動咁多人，你可以安排人去外圍低調stand by，但始終要派人搜集情報

其中有一場戲，兩名演員持手槍在走廊出現，但引起居民誤會。警方在單位撿走兩支曲尺仿真槍及4支手槍形打火機，以及拘捕兩名22歲姓邱及31歲姓鍾男演員，兩人報稱廣告公司職員，涉嫌藏有仿製槍械被捕。

自己單位都算，走廊出面拍又唔同管理公司溝通，有人報警根本無可厚非，想像下有人聽到嘈吵聲伸個頭出來就見到有人攞住鎗，俾我都唔會再深究係咪拍戲啦，如果真係賊佢開鎗點算

屌你老母差佬份工係收錢行行企企?

「警方接到一名保安員報案，指太子聯合廣場樓上有住戶被人行劫，警方隨即趕往現場，多名戴頭盔、身穿避彈衣的警員手持盾頭到場，並封鎖大廈所有的出入口，又向途人查問，氣氛緊張。」

似係有人聽到對白講打劫又掹鎗又剩，於是打落管理處，管理員聽到咁大件事梗係老虎蟹報警，唔會自己上去睇。

點解唔話街坊on 9

只可以講溝通能力不足 (拍戲前應該要同管理員講聲先)
雖然係on9,不過拎住假槍出出入入真係好易比人誤會

拎住假鎗公眾地方四圍行咁都仲怪住戶 on9

Creamy ig話自己24歲

但係報有住戶被人行劫真係好on9
小題大做

佢唔確認下係咪拍戲？

不過學我之前話過,好易誤會,所以就搞到咁

有人拎住支鎗載哂口罩你去確認下？

不過我想知會唔會比人起訴同係咪刑事

Creamy Yau , Sunny Chung

原來creamy 姓易

痴撚線你班成撚日話人炒車班撚樣
係咪以後等d犯強姦哂你老豆老母等個仔出世驗埋dna先出新聞話有強姦案呀屌哂你地老母

連登係咁上下

除左最後"涉嫌藏有仿製槍械被捕" 有D ON9, 之前都算合理動作既

過2焦直程非法持有槍械

報比人打劫果個冇比人拉浪費警力？

仿真槍如果check完未到2焦耳都係無犯法的。

仿真槍用黎咁起街嚇到人都冇犯法咩？

On9撚可以噤樣拎出嚟呀？

你一定無拍過片
好多地方溝通左係唔會比你拍

其實都合理，唔知你把槍咩料 都係落呢條塔左你返去先講
返去Check過把槍唔過2焦耳就會撤銷呢條控罪

廢青又占中

應該告"在公眾地方造成阻礙''好D，實入到
初犯法官應只會罰錢算數，唔洗坐

佢地冇申請係唔好囉，但唔過2焦耳只係氣槍黎

其實我行開旺角，見到賣氣槍鋪頭，係咪要即刻報犬

咪係 佢地仲頭玩緊48小時比賽 邊有時間溝通
同埋係拍野一定成大班人係走廊 又有燈又有收音 點解會咁都會以為係真打劫?

現實同理想真係會令到好多人要走灰色地帶，華人管理的地方點會咁包容你玩創作

sad

拉晒班垃圾去坐監

公眾妨擾眾一定告得入

(14A)明知或疏忽地以氣槍發射，而對任何人構成危險或煩擾； (由2000年第14號第31條增補)

我諗報警個個一係誤會
一係覺得拍戲嘈住哂谷鳩氣專登吹大佢

公眾妨擾罪最高坐七年

唔一定有發射喎

廢柴mk最叻講崇尚藝術創作，梗係，都冇樣叻

唔通仲好聲好氣行埋去
問人可唔可以拎支槍嚟望清楚先
成班為反而反腦生癌

現場一粒bb彈都無？
而即使空彈，有發射就已經計

因為條文無講到明要射彈

冇理由bb彈射自己友咁搞笑，除非拍緊笑片
啲效果都係after effect啫

如果你話空彈就要人證啦

仲有非法移民

租戶聽到槍聲
保安聽到槍聲

已經係啦

當然要睇律師牙力有幾高

正常係會息事寧人

但今次咁大龍鳳

無貨交既話🙈🙈🙈🙈🙈

慈母冇做錯到!

商住混合

另外公司註冊處容許用住宅地址註冊公司

都係當睇新聞學下野

你去一田見到佢賣刀，同你拎把菜刀周街舞係兩件事，柒少陣

唔通幫腦殘大學生

大家講道理 錯就錯 岩就岩 點解要特登up啲冇經大腦既說話去反合理既事？有時有冇諗過上帝點解浄對你咁唔公平？

拍槍戰唔預先聯絡人地似無經大腦多啲

咁人地又唔係傷到人唔係做錯到要坐監吖

啲偽創作撚真係抵鳩死

Creamy 會唔會俾黑警搞

阿sir搞女唔駛你教

至少阻差辦公啦 可以判監

有冇巴打試過細個係街同fd玩bb彈槍

街場就冇(危險,而且影響人)
war game埸就有

報驚果啲係咪廢老

有咩好驚